759肥佬：80%偷竊案疑犯均是廢老！

就店鋪被盜竊的情況，記者向759阿信屋創辦人林偉駿查詢，………直認長者在他店內偷竊問題嚴重，759阿信屋開業七年，當中達八成的偷竊案疑犯均是長者，而附近一帶舊區，各分店內老人偷竊問題都突出，犯案者多是六十歲以上。

老人偷竊到底是因為肚餓還是心癮，林偉駿似乎也說不清楚，只是表明自己打開門口做生意，一經發現有人偷竊就會報警處理，沒有求情及放生機會，否則會助長其他人高買風氣，「………我所知近日有位三次在店內偷竊的長者，就被判監禁六個月。」

他趁機讚揚警方特遣隊查案有效率，店鋪中的一半盜竊案，其實是由警方巡邏時破獲，「差人曾經發現一位長者家中，竟然有齊整條街不同店鋪的贓物。早兩日，又有個六十歲男人，來偷了包價值七元九角的粟米條，那只是零食呀，究竟係病態還是真的生活所需？」

林偉駿看來有點生氣，他說部分老人喜歡順手牽羊，………「我唔係話佢哋恃老賣老，但佢哋有時候好精靈，被捉到時仲兇番你轉頭，所以職員就算發現都要有耐心，等他們離店後才上前截查。」

捉9班廢老就岩架啦

班廢老後生時都唔荒好人黎
"老人家"就實係慈祥好人咩

老野咁鍾意講法治，就引入伊斯蘭律法，偷野要斬手

拉9哂班廢老就岩
做賊仲要兇9番人

同意

都唔明點解「老」就一定要讓、一定係好人。

港豬白撚痴。

血氣既衰，戒之在得

真係老而不死, 是為賊也

捉撚曬偷野班友

呢頭捉，會唔會果頭法官就話佢可憐，判下守行為就算架？

儒家害人

要人道處理

屌你老母成撚日無所事事
搵d嘢做啦

判佢地坐監真係益左佢。

係監倉度唔使排隊睇醫生、班廢老實瘋狂話自己呢度果度唔舒服

多得儒家思想唔少囉

點解759唔加防盗？

偷野都係賤種狗

無理由包包零食都加防盜啦。

多得後生呢代黃屍唔努力 冇上進心 養唔起家兩老 先至出現長者挻而走險犯案

其實冇香港人咁諗
係政府同支那狗先咁諗

用返佢地果句，好彩係香港，大陸啲老闆分分鐘打死你

職業病

包容下啦

好多香港廢中廢老本身係仆街
公德心、守規矩、清潔衛生等觀念係英國人灌輸俾佢地
再加上97後大量支那未開化廢老湧入
而家香港九部份老人都係賤種仆街

共産老野

所以香港班廢老全部唔死都無撚用，最好一槍一件，再掟落海餵魚

最衰都係佔中

真真正正「老而不死是為賊」

入去坐有橙食，有又地方比佢地坐，幾好

Show Blocked User - 冷
🍚
王

所以之前唔知邊位巴打講過
整個老人島
集中管理同照顧班老人家
好過放佢地出嚟唔知會做啲咩
而且做完講句我係老人家就可以漠視社會既一齊規例

唔知點解由細到大都教導既都係要尊重老人家
完全ON9
叫人地不問理由咁做咁尊重

其實無撚得救

偷得野嗰班廢老不知幾想你拉佢
有皇家飯食

迫害老人可恥

人地後生貢獻社會咁多年,

而家拎你一包半包零食係到嘈嘈嘈

唔成個冰櫃抬走你已經好守法

無班老人建設社會, 香港仲係漁港喳, 死肥佬!

唔係老人變壞，係壞人變老，班老野唔係67暴動犯呀

中年人有好有壞，隨年月嘅推移，廢老入面又有乜可能無壞人？

agger

成條街都係喇
有眼你睇
後生食正香港條水
宜家破壞香港最多既正正咪又係呢班廢中廢老

咁晒子彈
直接挖個窿埋撚左佢地算啦

佢地咁「爱国爱党」，梗係一車車送返支那安享晚年啦

不過班老友記年輕嗰陣都食過樹皮、鑽過木取火、仲徒手打低過日軍神風特攻隊吖，每一位點都叫做係香港歷史上嘅偉人，點解我地今日要咁無人性為咗條栗米條捉佢地？
民建聯都派餅仔啦，你759咪派下栗米條俾佢妹下囉
唔怪得啲人成日話廢青無人性，老人家都恰

其實759肥佬真係唔岩。

又話愛國愛黨，都唔幫下呢班愛國愛黨既中堅

廢老

家陣d廢老

是壞人變老了

死廢老
老而不死

我以為執紙皮淋水已經好低賤⋯
一山還有一山高

老而不死是為賊

窮係犯罪藉口

呢個真心唔明。

淋完水之後，回收佬照呃你磅扣返，

條數最後咪一樣

壞人都會老, 葉生唔會因為惠左就自動變良民

正評 上一頁

d人信話「人之將炎死、乜乜物物」

但係一日150件支那種呢……

班廢老廢中都大把支持民煮黨架
由SZETO 華開始

最憎老野

拉晒班廢老

香港d老野一向恃老賣老, 以為自己大哂

$2搭車果班先得人驚

有幾難明
個個淋水你唔淋 回收佬都係會扣你磅
你咪逼住要淋 唔係連嗰條數都冇

第一個做壞規矩之後變惡性循環

0負皮

以前都食正香港黃金時段，班友都發唔到圍，就知道有幾多人係幾垃圾，無計劃無思維，品格低劣

不如759轉型
擺哂啲小食引廢老偷 再拉尻哂佢地

可以搵淨收乾紙皮唔扣磅既回收鋪。

反而有好多唔收濕紙皮tim

可能想坐監食免費飯

廢老幾時死清光？

偷民建聯既野有乜問題